和你爆 (警察,消防,政府人員 快D入黎睇！)

和你爆💣💣

英雄你好！我係黄絲"和你飛"！

如果你係
-紀律部隊(例如警察，消防...)
-政府部門(例如特首，公務員...)
這個活動一定適合你，就是"和你爆"

"和你爆"係嘜春？
如果你有港共政府或黑警嘅黑材料，請即爆料！
如果你就個別事件對港共或黑警有反感，認為佢地唔代表你，請爆出你嘅感受！
簡簡單單寫一句支持黃絲嘅口號爆立場都得！

"和你爆"規則
-有品啲，唔好老屈，唔肯定就寫明"聽xx講, 未FC ....."
-唔好爆人屋企人資料(講堅，唔守呢條嘅話我一定同你反面)
-不准寫歧視性質言論

"和你爆"玩法
附加一張獨特的相片(唔可以係上網download到的圖片)證明你真的是當局人員，名唔一定要留
例如你係警察就影啲警察先有嘅嘢，最好有埋報紙在旁，證明唔係影定，增加公信力！
然後就爆料！爆感想！爆立場！

方式不限:
聯絡傳媒(唔係CCTVB呀！)
貼連儂牆
社交平台
咩都得

點解要參加"和你爆"？
道德系原因: 正義，公義，道德，還受害人公度，良知，價值觀問題
政治系原因: 守護香港，守護民主，守護言論自由，守護公眾知情權，打擊港共管治威信
感性系原因: 守護年青人，守護女性，守護下一代，守護家園
搞笑系原因: 喜愛玩炸彈人，想做超級英雄
唔理你咩原因都歡迎

除了個人參與外，還可以轉發俾其他人！

風險評估
-爆，50%機會被發現及秋後算帳
-唔爆，100%唔安樂+香港冇未來

巴打絲打幫手推推！

光復香港，時代革命！
五大豬頭，缺一不可！
(Sor，係訴求)